警察扮示威者絕對有可能

以前警察混入示威群眾當中

琴日都有

not news

有啲人話邊有咁多鬼，但事實就係有咁既可能。